平面設計 / adobe course

想問下巴打有冇推薦嘅adobe course?
想試下接觸平面設計嘅嘢 工作上有時都要用到 同埋想睇下會唔會繼續呢方面發展 同埋想學ps and ai
我知youtube大把有關adobe教學 但係上course好似感覺完整啲
上網都搵過啲comment 睇過下某幾間大少少嘅centre個啲學生作品 好似都一般咁...

首先你唔應該只識用 adobe 產品

如果你只係識用而唔洗design, 咁求其借本書睇下就得

啲course垃撚垃，好處係識到啲朋友仔
自學好過

自學罷啦真心

利申: design狗

自學罷啦真心 x2

利申: design狗

咁應該學咩先

想學 但係想接觸下先睇下係咪真係想咁樣發展
或者巴打有咩提議可以點開始？

自學是咪youtube

自學吧啦 x 3

前design狗

係 你當佢機咁打 youtube當略，好快學識

上堂唔會有用 始終creative 無得教

啲制咁多粒就係咁多粒

仿間d方程係教到你入門野既 中階少少都要上網學 不過性價比就唔高囉

咁如果design / 用色個啲 係咪睇書會好啲？

睇多啲Pinterest 仲好， brainstorm 多啲

pinterest 幫到你 不過呢啲嘢都係睇自己 特別係design 自己試多啲 慢慢就會搵到自己嘅style嫁啦

你唔係學design, 可以先接觸ai，
Indesign只係for排書版方便，用法跟ai大同小異

如果學design就應該由ps入手

好似係

乜野係平面設計

我望過下啲書 見啲顏色學好似好有theoretical咁 啲色嘅對比個啲 其實是咪都係靠個人美感為主

以為PS係執相為主

你只係執手機相唔洗用到ps, adobe啦